當見到ex拍拖 大家會有咩感受？集思廣益

起初會好sad, 但之後反而更幫助我更快放低佢

Btw,而家仲未完全放低哂

好撚弱 即刻搵第2個啦

搵水泡 又驚傷害左第二個wor

冇話唔俾既， 但未放低哂佢點都會sad

你個名

佢同人一齊前一星期先話未放低 又話咩仲鍾意 但我地冇可能， 一星期後同左人一齊 ， 俾緊假希望人wo

唔gur囉
想打柒條仔
不過真係打柒佢咩
咪祝福佢囉
到最近佢結婚了

反而放鬆左

做唔到咁大方祝福佢

會鄧佢開心

我祝福唔落手， 初初會係咁諗 ， 如果我點點點 ， 可能唔洗搞到分手， 但之後覺得 係時候要move on了

個心un住

知道唔需要再留戀
唔好再諗啦巴打

我知道佢條仔做消防，所以穩定又幸福，但係暫時我又穩定唔到，所以係真心祝福

Move on

咁咪好囉

紀律部隊好鍾意偷食喎

我信佢眼光，話唒佢都有揀過我

當覺得：屌唔撚好害人啦仆街仔

哇 哈哈
邊個眼光「咁好」

隨時條油gay 嘅

做消防好穩定既咩

會好嬲 ，嬲點解之前我做同樣既事佢唔appreciate，依家下一任做返同樣既事就係咁係facebook講，講到好似人地好好，完全抹殺左我之前既心機

男人係咪就係咁仆街

收入穩定囉，好多時間陪佢 唔錯

好撚爽

祝福你

會夜晚偷偷地喊 成日loop 相 同埋wts msg

會好痛
但過一排後，痛的感覺會愈來愈少
直到另一張新合照，然後loop到你無feel

條仔係好仔=抵條仔唔抵，條女啲ex多到坐埋一枱麻雀枱
條仔係賤仔=留名

好男人係唔會遇上好女人

因為唔中意 做咩都係錯

我唔會見到 因為我已經del曬佢所有野 yeah

王抒優

知道佢同左第二個一齊， 我瑋鳩掉哂我同佢d野 del哂d相 對話紀錄， fb Ig unfriend, 冇眼屎乾淨盲

I know that feel

心動不如行動
我已經練緊拳了

long d一齊左3年幾
分手左5個月 一直仲好鍾意佢
頭先啱啱知道佢拍拖
第一刻既反應該唔係喊
竟然係笑左出黎
仲祝福佢地
雖然點都有d不捨
但對我黎講可能係解脫

暗地裏祝福佢地幸福快樂

我直頭係講出黎
可能我唔係不歡而散啦

無感覺
過去咗又何必去諗
不過有少少覺得無面
Ex現任又肥又柒
不過ex話中意佢夠天真可愛

WFC 雞黎既 比兩次帽我戴
而家女朋友超好女仔 一定留住佢一世
只恨點解唔早d識到現任

佢坦坦白白話自己拍拖 總好過拖住你 keep住搵你 但同時出面有第個 自己由前度變左第三者 反而自己懵盛盛搞緊人地條仔自己都唔知 果段時間明知佢呃你 話自己好毒無女 但其實有第二個 但仲中個頭埋去等佢 好似俾人落左降咁
Btw 同現任一齊左一年 終於戒甩條友

未放得低 個心仲會痛

完全無感覺
由佢再拍拖到近排散埋，我感覺係上facebook睇到fd既update咁
完全無任何額外感覺
利申：散左四年

有時想佢快啲拍拖
等我放低得快啲

唔好放佢出黎害人
最好兩個結婚生埋仔
慢慢磨到後悔

可惜佢地都係分左手

心諗邊個咁慘

想像唔到
然後又諗一諗 都分左手咁耐 關我撚事咩

想當年同初戀分手，見佢喊得好淒涼，內疚左好耐，但隔咗十幾日見到佢同個男神級既男仔一齊番學，仲要係學校門口撞到應一應，當時我好驚訝，但出奇地開心，見到佢搵到個比我更好既男仔，有一種釋懷既感覺

我都係喎 話不如重新開始叫我等佢旅行返黎點知同人一齊左 又唔講 好啦最後我知道左 而家返學日日見 仲要係我面前係咁提佢條仔 條仔黎接佢放學 係我面前 心諗你有無諗過我感受。仲要做晒無同我做或應承我會做既野

分得手 都預左既
所以都無得點 亦無咩點

屌你老母幾撚時生愛滋？
祝你同你條女玩佛牌玩到俾鬼仔搞啦屌你老母

自己無前途無外表脾氣臭仲學人講要求
但自己走撚咗去食豬西
睇下條柒頭幾時俾人comeon james

利申：比個ex帽，好撚想放火燒佢屋

由分左手到前日第一次見到佢轉左icon
感覺好似第二次失戀咁
以前同佢一齊果陣佢都無擺過有人既相做icon
而家仲要轉同條女既相
表面上覺得應該要祝福佢
係時候要放下 要move on
但內心仲係會隱隱痛 接受唔到
利申 分左年半

都係一句，二手玩具，送岀去一定有人要嘅。

冇呀 咩都Del 晒
少少唔開心都有既 因為我仲未搵到
咩deserve a better one 都係死廢話黎
我諗面對面撞到會震撼多少少

仲話分手後仲係朋友，真係難聽過粗口 ， 搞到咁不歡而散 仲想做返朋友 ，想用朋友既身分留我係身邊 ，話俾我知同新仔有幾開心？ 屌佢老母

想睇下係咩高人成功搞得掂你呢啲人

如果對方對你真心既我直頭想認識下佢

係丫 我仲要食左我前度人地女朋友整既野食
我第一次食佢整既野 咁樣日日見有無巴打教我點面對 ps 同一班frd同一班

恥笑條仔中伏

關我叉事，依加條女好好多

女死女還在 下個更可愛

死臭雞快撚啲死

我都係，以前佢從來都唔會擺我同佢拍拖之間既野上facebook（雖然我都唔會 ），我以為佢本身唔係個d拍拖要公諸於世既人

但依家同現任就事無大小都擺，真係好討厭

所以我un friend 左會 Ig 同fb, 唔撚睇最好

睇到真係會好唔舒服
雖然係自己攞黎賤 係要搵黎睇
佢以前一向都唔鍾意影相 迫佢同我影相就會發嬲果啲黎
點知而家同條女影之餘仲要公開埋
有諗過會唔會係佢專登比我睇
分手後佢一直block我 無幾耐之前無端端解block仲有啲開心
點知而家post埋相

所以我會選擇unfriend/unfollow佢， 迫自己唔睇

男神都要埋你單

有同感

啱啱見到佢psot同男朋友啲sweet野
已分手一年,仲介意
我好廢

分手後兩個禮拜
EX話中意第個....其實係心痛...但又想同佢繼續聯絡
講到尾自己都未放低

你現任能夠讓舊人更顯優厚
好心你唔好咁雜食 咁樣會令我覺得同你一齊過好噁心

理得佢咁多
俾人玩又好
結婚又好
都係果句關我叉事
已經係一個陌生人
即係喺條街度有條女同人拍拖咁
你根本理都唔會想理

會覺得佢條女真係好撚慘

為佢開心又為自己難過
我估

未發生,但唔敢想象

Who fucking care

分手果下已經好撚sad , 畢竟幾年感覺 經歷左好多好多野， 會怪自己有好多野做得唔好搞到而家咁， 3個月後見到佢同第二個一齊， 就更加sad, 但亦都可以話俾自己聽 係時候要move on

之前Facebook較左佢一post野就有notifications，分左手一年都未整返走去，有時唔係未放低，而係見到佢同現任d相就會諗返起之前

其實只係想知佢近排點，唔想分開之後就好似咩事都無發生過咁

我諗我未搵到下一個之前，都會受呢d野影響

個心會舒服啲
因為唔洗再等

冇咩所謂 反正自己唔想拍拖

瘋狂地咀咒是常識吧

講咩大道理祝福人地只係欺騙自己，你得

唔到嘅野比人拎左，如果要祝福人地只會

令自己更難受，做返自己最好

第一會明白社會分層良禽擇木而棲既意思。當你見到自己因為出身或年紀而到個ex一個好似條新仔比到既生活從而無奈。繼而得知充實自己，提高自己吸引力先係皇道。好似印度電影《3 idiots 》咁講唔好追求成功，因為盡能力令自己變好成功就會揾上門。
第二會知道plan B既重要性。因為討好個ex 而同其他異性甚少接觸，後果只係散左大半年都let go 唔到，只可以係連登感情台圍爐取暖 。

無所謂啦
罐頭又係我開嘅
玩左咁多年
咪當轉下口味囉

當下會好撚嬲
下一秒好心涼
第二秒好心疼

因為估唔到佢咁快拍拖嬲死我
然後見到佢新女好柒 我就即刻心都涼
但最後鄧佢慘 其實做咩唔搵個好啲

會諗起以前屌佢反皮嘅日子

個心好撚痛
痛到窒息
利申經歷緊

啱啱先知道
喊到死 對眼腫到不得了
今晚唔洗瞓

仲係好撚嬲 想佢死全家

分左手之後再拍唔係問題，無縫接軌派帽比我我真係好嬲

雖然我仲掛住你，想你回頭

好撚爽 條女同佢簡直天造地設
兩個都唔識尊重人無禮貌
睇下條柒頭幾時又郁手打女人

祝福佢
反正睇住條友扮哂乖都幾好笑
兄台，你遲早就知佢嘅真面目

會諗返起佢點追住我碌撚含

同個ex分手之後講到我幾好幾掛住我咁
拍撚左四年幾五年 我飛左佢半年 轉個頭佢就同返佢個再前度一齊返
之前拍拖個陣已經静雞雞係度同人wtsapp俾我周到
諗起拍拖個陣佢點話我靚過佢個ex呀佢個ex有幾臭西就笑出聲
唔知佢依家係咪虛偽到對住人地話佢靚過我呢
本身都覺得有d內疚 依家真係覺得走得遲 浪費我d時間心血眼淚係個人渣到

係呀話緊你地呀 姣婆遇著脂粉客

如果ex同返佢個ex拍拖呢？
我唔係第三者，但點解我有第三者既感覺，覺得全世界都會怪我咁

祝福佢
希望佢唔會好似同我一齊時咁咁好奇ex ge野

岩岩分手冇耐 ex有左男朋友
而家係咁搵野做 希望可以放低
好痛 ~~

我明呀 唔知佢當自己係乜
冇人會怪你 大家都只會可憐你

利申 拍得耐過佢同個ex 不過咁又點 要念念不忘既幾多年都冇用

祝福佢，畢竟都曾經愛過，都希望佢搵到自己既幸福

雖然而家諗返起個ex都會好唔開心， 但係而家會覺得將來果個一定好過佢， 一定唔會好似佢咁成日發脾氣 成日講分手

殺了我吧

因為分手果陣分得太難睇， 而且佢3個月後就同第二個一齊， 所以我祝福唔到佢 而且仲好憎好憎佢
同埋我發覺 女朋友身邊所謂既女性朋友都會有部分，會教唆分手， 真係好撚仆街， 我想講我地之間既野， 係得我同 我女朋友（之前） 最清楚 ， 唔洗你係度加鹽加醋
，祝你生仔冇屎忽，生女日日俾人拮

雖然而家佢地未一齊
我好驚我見到個陣我會崩潰
仲要佢ex係好好，我本身已經覺得比唔上佢
自卑感+傷心

十年前個ex早兩年聯絡返，當年long d因為好多大家都唔知既誤會下分開左，結婚生左個女，個心好酸，真心覺得唔係因為個d誤會而家同佢生既咪係自己囉，大喊一場，第二日重新做人

個ex係好姊妹見我咁dry介紹俾我識 一齊左兩年幾一齊經歷左dse 最尾大家都懶得搭咁耐車(來回兩個幾鐘 香港long d )
散左一個月佢同我姊妹一齊左
而家姊妹都做唔成

都無得可以點。。都完左過左去

會真心祝福個ex既現任
希望你頂得佢順 我真係做唔到

覺得好難過但係好肉酸 飛左我就即刻同新仔一齊，都唔知我咁耐以黎既付出為乜，最後就送大禮比我

你tg 係？

上星期五提出分手 琴日買埋花同禮物接佢放學 見到佢同令一個男仔拖手一齊走 我屌佢老母
但我仲成日諗住佢

分左手差唔多一年之後知道佢拍新拖。
好似樓上所講，好似失第2次戀咁樣。
好痛好唔甘心。
本身唔係高調拍拖既人，見到佢好高調咁放佢同佢現任既野，個人會好唔開心。
崩潰左幾個月。

其實知道ex拍拖雖然痛苦，但係一種解脫，只有咁樣先會真正死心。
果陣分手仲講埋啲唔會掟低你唔理，有事會即刻出現果啲廢話，而家諗起都覺得噁心。

最後，真心祝福佢開心，求ex現任唔好再放佢出來害人。

exact7ly

忍忍作痛
有時好仆街咁
想睇你仆街

就算做返朋友
見到你有on過都唔覆/ 頹覆
好心up .....

我地際遇一樣。
不過我無八卦之後佢有冇為條友改變或者咩野。
而家過左成年我只係相信一樣野
「可憐之人必有可恨」